個個都講35+之後點 但係好少人講唔夠35+可以點

利申先，有35+一定係最好，無論如何都盡力搏一搏

但係如果最後差少少，可能有30席甚至再差啲得10席咁，入咗去嗰啲人可以做咩？
唔夠35+可以係因為我哋配票唔夠對家好，可以係投票結果出完中共先DQ。

感覺上好多討論都係話35+之後點否決政府議案，或者如果未選已經DQ晒就杯葛選舉。
但係如果中共俾你投到35+，之後先搵藉口DQ到唔夠數呢？
國際線嘅彈藥一定有，但係國際線係人哋出聲唔係我哋主導，問題係議員可以做乜？
老實講，到時入到議會嘅人如果又係好似而家嘅泛民咁都係冇意思

你可以話我放負，不過我覺得現實少少討論多啲都冇壞

自推

一齊諗吓

負評都可以講吓點睇

少人講係因為個個心知就算有35+都冇咩可以點

一齊討論吓啦

咪好似依家咁
大口狗繼續做主席

五毛最怕35+有權修改法例，日日玩分化

你都幾好笑
邊個而家夠膽講一定可以35+呀
做乜都好都要諗定贏嘅話點樣輸嘅話點樣啦
去遊行都要諗定點退啦
如果唔夠數，咁係掟嘢定總辭定點呀
連諗遠啲都唔肯，唔通好似而家咁一係投反對票做樣一係俾人趕晒出去就算呀？

大口狗繼續做主席
但係抗爭手法上都可以變
人哋外國玩到可以掟tear gas
香港連臭魚都未掟

繼續推

push

如果真係有35+ 起碼有控制議會嘅權力
否決晒政府提出嘅法案都好呀

如果少過35, 但係30+, 會唔會有可能係某D議案進行分組點票可以否決到?

到左今時今日～ 我要35+只係等睇中共發狂～ 唔夠咪即係而家咁～ 就算夠35+都冇興趣理之後點～ 只要中共見到35+ 佢就唔會安心～ 根本唔洗有plan中共都會柒出黎～

泛民喺之前幾屆，甚至DQ之前都有分組否決權
可以話好過冇，否決到啲修正案或者私人提出嘅法案
但係同時都只可以否決到呢啲，想通過自己嘢或者改議事規則都係做唔到

參照維基，原來都係地區直選過半即18席就可以否決呢類議案不過認同你講既，都係有好過冇既功能。

要否決政府提案，真係非35+不可

《基本法》附件二規定，由議員個人提出的法案（私人條例草案）、議案和對政府法案（包括財政預算案）的修正案，表決時須以分組點票方式點算，要同時得到地區直選及功能界別分別過半數出席議員贊成（2004年第三屆立法會之前，選舉委員會議員與地區直選議員作同一組），議案才獲通過[19]。

4年後繼續投

參考上屆熱狗5區公投
一達唔到目標就直接跳票

搞變相公投都只係民意表態
但係如果講到點運用個議席或者喺議會做啲咩呢

討論吓都好呀 過多幾個月就係喇

副本任務，一試無妨
失敗情況唔會差咗，一向都差
但成功咗可以開心一陣，無錯係一陣

35+fail左
基本上立會同而家無分別，最多只會係突襲點人數同迫佢下下投票都要齊人

心態上好多人會覺得香港冇撚得救，一心移民，爭在係即走定係揾夠錢退休先走，因為呢一次係民意反彈最大嘅時候，如果咁都選唔到黎緊唔使浪費心機。